(集思廣益)跪求驚喜送禮物方法

是咁的，女朋友電話壞左，買左部比佢做聖誕禮物
又唔想咁簡單咁送 集思廣益求教學
我本身份人唔識浪漫 又想俾驚喜佢

放係盒套套到

應該放唔入
利申 7plus
btw thx巴打 都幾好提議

放係個note7盒入面

信箱?

有諗過，但係唔知點令佢拎到

呢個太刺激

送返屋企嗰陣叫佢順便check下有無信?9up話聖誕老人送聖誕卡之類囉

佢果日係我到訓

你就咁送部iPhone 7+都夠驚喜啦 仲諗乜野驚喜方法

想做到好似有d心機咁

用小米盒入住

放鞋盒 佢會以為送鞋 跟住整d紙碎要佢慢慢搵

上你屋企 好簡單姐
扑野前
放定盒7+係褲浪到
佢除你條褲果陣一定夠晒驚喜
佢開心時一定仲會好好服侍番你

幾有撚頭，但我無咁大袋

普通禮物盒有無得撚

喂 呢個真係好撚有撚頭

岩唔岩size
都幾好

若無其事見到面送得架喇
收到嗰下未必會表現到好開心
返到屋企啲女人諗諗下就暗湧出晒水嗲撚住打比你架喇
駛撚搞咁多花巧嘢咩
平淡啲進可攻退可守啦

襯佢訓教個陣偷偷地攞佢部電話
轉晒所有資料去部新機度
入返好部新機
返到去叫醒佢 再dum佢部機落街

我覺得佢唔會有暗湧

放係條底褲入面